點解啲戰鬥民族俾車撞都仲可以跳跳扎？

香港人好應該要學吓點樣受身，吓吓俾車撞非死則傷
又使唔使送口德值？

9:26 條俄佬
一打膠唔洗找